IT戰線︰更改藍絲長老手機Google搜尋器設定同Follow Facebook專頁！

因為我成日幫長老整電腦，整手機Setting，所以我手上有數名藍絲長老嘅Google Account登入資料，仲有長老因為見我部手機拎咗去整，借咗佢部login咗Google Account同Facebook Account嘅舊手機畀我，於是我就唔客氣啦。
1) 去Facebook follow立場、主場、蘋果、雷霆881、港台、頭條新聞、有線、新聞刺針、眾新聞、沈旭暉、李怡、潘小濤、吳志森、練乙錚、呂秉權、畢明、林超英、莊偉忠、陶傑、王迪詩、陳雲海、伍家謙，我冇follow太黃嘅報紙同人，主要follow佢哋都認識嘅名人同新聞機構，費事引起懷疑。
2) 設定自製 Google 搜尋引擎排除紅媒搜尋結果
去呢度睇點做︰
讓搜尋結果排除你不想看到的網站﹍自製 Google 搜尋引擎教學

「Google 自訂搜尋」官網：

排除名單︰
香港01 —
東方日報 —
星島日報 —
文匯報 —
大公報 —

By體能垃圾到爆嘅鍵盤戰士

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

有用資訊，多謝！

推

如果18區搞街站...免費幫D阿婆阿伯檢查手機問題..解答手機問題..
然後借D意幫佢UNFOLLOW 少數派PAGE... 果D 得唔得架....

有冇風險？

齋set語言中文繁體 可唔可以唔再show殘體網站?google成日自動show d殘體網

個Google自訂搜尋引擎唔係直接apply落部機個Chrome度，而係一條link嚟架，bookmark咗佢，整個主畫面icon，改個名叫Google搜尋，等佢自己係手機search嗰陣係主畫面點個icon呀，佢點Chrome個icon搜尋都係會冇用個自訂搜尋filter架。